希望巴打們幫手睇下砌機list

AMD Ryzen 5 3600

Gigabyte B550M Aorus Elite

ADATA D10 3200Mhz 2x8GB

Gigabyte RTX 2060 SUPER GAMING OC 3X 8GB GDDR6

Samsung 860 EVO Series 1TB MZ-76E1T0BW SATA 3

FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver

MetallicGear Neo Micro Tempered Glass Micro-ATX

Total： $8567

budget around 8500 主要用嚟打機 希望大家幫手睇下個list有咩可以執下

SSD轉隻Transcend 220S/A2000

版 MSI tomahawk max點睇

msi會比較好？ 自己唔係好熟牌子 ching可唔可以解釋下

ssd/m2,分兩隻,1 for win10,1 for gaming

我都唔熟, 你睇下出面有個 vrm tier list同 r/buildapc

ok 好

張卡有火牛送